各地太窮的後裔

咖哩

河粉

足球

泡菜

巴基斯坦

壽司

Lm

想貼埋自己上黎

我都想

可樂薯條漢堡包

孟加拉

吳哥

伏特加

Pizza

Taco

香港

河粉係咪越南

見到我自己

美國果張好似仲好舒服 間屋算住得人仲可以養狗

塭唔到訓街圖

窮真係好慘

巴基斯坦d小朋友好得意

大把老野推部手推車問人攞錢

我都知
但好似無乜定點訓街地方
網上無相

橙

世界各地既窮有唔同既問題

有D生存都成問題
有D其實已經好有生存保障不過係無工作或者居住空間

汶萊有無?

香港:

美國大城市好多人瞓街